{"lists":["2"],"elements":[{"id":203,"name":"Adjoint au Maire","value":"adjoint_au_maire"},{"id":204,"name":"Charg\u00e9 de mission","value":"charg_de_mission"},{"id":205,"name":"Chef d&#039;\u00e9tat major","value":"chef_dtat_major"},{"id":206,"name":"DGS Dir G\u00e9n\u00e9ral des Services","value":"dgs_dir_gnral_des_services"},{"id":207,"name":"Directeur","value":"directeur"},{"id":208,"name":"Directeur de Cabinet","value":"directeur_de_cabinet"},{"id":209,"name":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint","value":"directeur_gnral_adjoint"},{"id":210,"name":"Maire","value":"maire"},{"id":211,"name":"PDG Pr\u00e9sident Directeur G\u00e9n\u00e9ral","value":"pdg_prsident_directeur_gnral"},{"id":212,"name":"Pr\u00e9fet","value":"prfet"},{"id":213,"name":"Pr\u00e9sident","value":"prsident"},{"id":214,"name":"Pr\u00e9sident de club","value":"prsident_de_club"},{"id":215,"name":"Secr\u00e9taire de mairie","value":"secrtaire_de_mairie"},{"id":216,"name":"Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral","value":"secrtaire_gnral"},{"id":217,"name":"Secr\u00e9taire\/Assistant","value":"secrtaireassistant"},{"id":218,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":219,"name":"Administrateur\/R\u00e9gisseur","value":"administrateurrgisseur"},{"id":220,"name":"Dir Artistique","value":"dir_artistique   "},{"id":221,"name":"Dir\/Resp Affaires culturelles","value":"dirresp_affaires_culturelles"},{"id":222,"name":"Elu\/Adjoint Affaires culturelles","value":"eluadjoint_affaires_culturelles"},{"id":223,"name":"G\u00e9rant \/ co-g\u00e9rant","value":"grant__cogrant"},{"id":224,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":225,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":226,"name":"Elu\/Adjoint March\u00e9s Publics","value":"eluadjoint_marchs_publics"},{"id":227,"name":"Dir\/Resp Affaires Economiques","value":"dirresp_affaires_economiques"},{"id":228,"name":"Dir\/Resp de la logistique","value":"dirresp_de_la_logistique"},{"id":229,"name":"Dir\/Resp des Achats","value":"dirresp_des_achats"},{"id":230,"name":"Dir\/Resp March\u00e9s Publics","value":"dirresp_marchs_publics"},{"id":231,"name":"Dir\/Resp Services G\u00e9n\u00e9raux","value":"dirresp_services_gnraux"},{"id":232,"name":"Econome","value":"econome"},{"id":233,"name":"Elu\/Adjoint Affaires Economiques","value":"eluadjoint_affaires_economiques"},{"id":234,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":235,"name":"Dir\/Resp Education","value":"dirresp_education"},{"id":236,"name":"Elu\/Adjoint Education","value":"eluadjoint_education"},{"id":237,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":238,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":239,"name":"Agent comptable","value":"agent_comptable"},{"id":240,"name":"Chef de travaux\/Resp p\u00e9dagogique","value":"chef_de_travauxresp_pdagogique"},{"id":241,"name":"CPE Conseiller Princ Education","value":"cpe_conseiller_princ_education"},{"id":242,"name":"Directeur d&#039;Etablissement","value":"directeur_detablissement"},{"id":243,"name":"Gestionnaire","value":"gestionnaire"},{"id":244,"name":"Infirmi\u00e8re Scolaire","value":"infirmire_scolaire"},{"id":245,"name":"Inspecteur Acad\u00e9mique","value":"inspecteur_acadmique"},{"id":246,"name":"Intendant","value":"intendant"},{"id":247,"name":"Maitre de Recherche","value":"maitre_de_recherche"},{"id":248,"name":"Principal (Coll\u00e8ge)","value":"principal_collge"},{"id":249,"name":"Principal Adjoint","value":"principal_adjoint"},{"id":250,"name":"Professeur","value":"professeur"},{"id":251,"name":"Professeur d&#039;Universit\u00e9","value":"professeur_duniversit"},{"id":252,"name":"Proviseur (Lyc\u00e9es)","value":"proviseur_lyces"},{"id":253,"name":"Proviseur adjoint","value":"proviseur_adjoint"},{"id":254,"name":"psychologue scolaire","value":"psychologue_scolaire"},{"id":255,"name":"Recteur","value":"recteur"},{"id":256,"name":"Responsable CDI","value":"responsable_cdi"},{"id":257,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":258,"name":"Dir\/Resp Communication","value":"dirresp_communication"},{"id":259,"name":"Elu\/Adjoint Communication","value":"eluadjoint_communication"},{"id":260,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":261,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":262,"name":"Aide \u00e0 domicile","value":"aide__domicile"},{"id":263,"name":"Cadre socio \u00e9ducatif","value":"cadre_socio_ducatif"},{"id":264,"name":"Coordonateur Petite Enfance","value":"coordonateur_petite_enfance"},{"id":265,"name":"Dir\/Resp Affaires Sociales","value":"dirresp_affaires_sociales"},{"id":266,"name":"Dir\/Resp CCAS","value":"dirresp_ccas"},{"id":267,"name":"Dir\/Resp Emploi","value":"dirresp_emploi"},{"id":268,"name":"Dir\/Resp Famille","value":"dirresp_famille"},{"id":269,"name":"Dir\/Resp Insertion","value":"dirresp_insertion"},{"id":270,"name":"Dir\/Resp Logement","value":"dirresp_logement"},{"id":271,"name":"Dir\/Resp Personnes Ag\u00e9es","value":"dirresp_personnes_ages"},{"id":272,"name":"Dir\/Resp Personnes Handicap\u00e9es","value":"dirresp_personnes_handicapes"},{"id":273,"name":"Dir\/Resp Petite Enfance","value":"dirresp_petite_enfance"},{"id":274,"name":"Elu\/Adjoint Affaires Sociales","value":"eluadjoint_affaires_sociales"},{"id":275,"name":"Elu\/Adjoint aux Handicap\u00e9es","value":"eluadjoint_aux_handicapes"},{"id":276,"name":"Elu\/Adjoint Emploi","value":"eluadjoint_emploi"},{"id":277,"name":"Elu\/Adjoint Famille","value":"eluadjoint_famille"},{"id":278,"name":"Elu\/Adjoint Insertion","value":"eluadjoint_insertion"},{"id":279,"name":"Elu\/Adjoint Logement","value":"eluadjoint_logement"},{"id":280,"name":"Elu\/Adjoint Personnes Ag\u00e9es","value":"eluadjoint_personnes_ages"},{"id":281,"name":"Elu\/Adjoint Petite Enfance","value":"eluadjoint_petite_enfance"},{"id":282,"name":"M\u00e9diateur familial","value":"mdiateur_familial"},{"id":283,"name":"Travailleur social","value":"travailleur_social"},{"id":284,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":285,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":286,"name":"Educateur \/ Animateur socio \u00e9ducatif","value":"educateur__animateur_socio_ducatif"},{"id":287,"name":"Juge pour enfant","value":"juge_pour_enfant"},{"id":288,"name":"M\u00e9decin","value":"mdecin"},{"id":289,"name":"M\u00e9diateur familial","value":"mdiateur_familial"},{"id":290,"name":"P\u00e9dopsychiatre \/ Psychologue","value":"pdopsychiatre__psychologue"},{"id":291,"name":"Pu\u00e9riculteur \/ Auxiliaire de pu\u00e9riculture","value":"puriculteur__auxiliaire_de_puriculture"},{"id":292,"name":"R\u00e9f\u00e9rent ASE","value":"rfrent_ase"},{"id":293,"name":"R\u00e9f\u00e9rent service enfance famille","value":"rfrent_service_enfance_famille"},{"id":294,"name":"Responsable protection enfance","value":"responsable_protection_enfance"},{"id":295,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":296,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":297,"name":"Dir\/Resp centre de documentation","value":"dirresp_centre_de_documentation"},{"id":298,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":299,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":300,"name":"Dir\/Resp Etat Civil","value":"dirresp_etat_civil"},{"id":301,"name":"Responsbale bureau des \u00e9lections","value":"responsbale_bureau_des_lections"},{"id":302,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":303,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":304,"name":"1er adjoint au Maire","value":"1er_adjoint_au_maire"},{"id":305,"name":"Dir de cabinet","value":"dir_de_cabinet"},{"id":306,"name":"Elu\/Adjoint Affaires Juridiques","value":"eluadjoint_affaires_juridiques"},{"id":307,"name":"Elu\/Adjoint Finances","value":"eluadjoint_finances"},{"id":308,"name":"Elu\/Adjoint Environnement","value":"eluadjoint_environnement"},{"id":309,"name":"Elu\/Adjoint Urbanisme","value":"eluadjoint_urbanisme"},{"id":310,"name":"Elu\/Adjoint Jeunesse & sport","value":"eluadjoint_jeunesse__sport"},{"id":311,"name":"Elu\/Adjoint Services Techniques","value":"eluadjoint_services_techniques"},{"id":312,"name":"Elu\/Adjoint aux Handicap\u00e9es","value":"eluadjoint_aux_handicapes"},{"id":313,"name":"Elu\/Adjoint Logement","value":"eluadjoint_logement"},{"id":314,"name":"Elu\/Adjoint Famille","value":"eluadjoint_famille"},{"id":315,"name":"Elu\/Adjoint Insertion","value":"eluadjoint_insertion"},{"id":316,"name":"Elu\/Adjoint Affaires Sociales","value":"eluadjoint_affaires_sociales"},{"id":317,"name":"Elu\/Adjoint Education","value":"eluadjoint_education"},{"id":318,"name":"Elu\/Adjoint Communication","value":"eluadjoint_communication"},{"id":319,"name":"Elu\/Adjoint Affaires Economiques","value":"eluadjoint_affaires_economiques"},{"id":320,"name":"Elu\/Adjoint Affaires culturelles","value":"eluadjoint_affaires_culturelles"},{"id":321,"name":"Elu\/Adjoint Petite Enfance","value":"eluadjoint_petite_enfance"},{"id":322,"name":"Elu\/Adjoint March\u00e9s Publics","value":"eluadjoint_marchs_publics"},{"id":323,"name":"Elu\/Adjoint Personnes Ag\u00e9es","value":"eluadjoint_personnes_ages"},{"id":324,"name":"Maire","value":"maire"},{"id":325,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":326,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":327,"name":"Dir\/Resp Environnement","value":"dirresp_environnement"},{"id":328,"name":"Elu\/Adjoint Environnement","value":"eluadjoint_environnement"},{"id":329,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":330,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":331,"name":"Elu\/Adjoint Finances","value":"eluadjoint_finances"},{"id":332,"name":"DAF \/ Resp administratif et financier","value":"daf__resp_administratif_et_financier"},{"id":333,"name":"Resp comptabilit\u00e9 gestion","value":"resp_comptabilit_gestion"},{"id":334,"name":"Contr\u00f4leur de gestion","value":"contrleur_de_gestion"},{"id":335,"name":"Resp affaires \u00e9conomiques","value":"resp_affaires_conomiques"},{"id":336,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":337,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":338,"name":"Elu\/Adjoint Jeunesse & sport","value":"eluadjoint_jeunesse__sport"},{"id":339,"name":"Dir\/Resp Jeunesse & sport","value":"dirresp_jeunesse__sport"},{"id":340,"name":"Dir Centre de vacances","value":"dir_centre_de_vacances"},{"id":341,"name":"Dir Centre de loisirs","value":"dir_centre_de_loisirs"},{"id":342,"name":"Educateur \/ Animateur socio \u00e9ducatif","value":"educateur__animateur_socio_ducatif"},{"id":343,"name":"Pr\u00e9sident de club","value":"prsident_de_club"},{"id":344,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":345,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":346,"name":"Elu\/Adjoint Affaires Juridiques","value":"eluadjoint_affaires_juridiques"},{"id":347,"name":"Juriste","value":"juriste"},{"id":348,"name":"Resp service juridique","value":"resp_service_juridique"},{"id":349,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":350,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":351,"name":"Dir\/Resp h\u00e9mato-Vigilance","value":"dirresp_hmatovigilance"},{"id":352,"name":"Dir\/Resp Hygi\u00e8ne-Qualit\u00e9","value":"dirresp_hyginequalit"},{"id":353,"name":"Dir\/Resp mat\u00e9rio-Vigilance","value":"dirresp_matriovigilance"},{"id":354,"name":"Dir\/Resp Pharmaco-Vigilance","value":"dirresp_pharmacovigilance"},{"id":355,"name":"Dir\/Resp Vigilance","value":"dirresp_vigilance"},{"id":356,"name":"Directeur d&#039;\u00e9tablissement","value":"directeur_dtablissement"},{"id":357,"name":"Infirmier chef de service\/Cadre sup\u00e9rieur de sant\u00e9","value":"infirmier_chef_de_servicecadre_suprieur_de_sant"},{"id":358,"name":"Infirmier coordonateur","value":"infirmier_coordonateur"},{"id":359,"name":"Infirmier(e) g\u00e9n\u00e9ral(e)","value":"infirmiere_gnrale"},{"id":360,"name":"M\u00e9decin Chef de Service\/responsable de p\u00f4le","value":"mdecin_chef_de_serviceresponsable_de_ple"},{"id":361,"name":"M\u00e9decin Coordonateur","value":"mdecin_coordonateur"},{"id":362,"name":"M\u00e9decin praticien hospitalier","value":"mdecin_praticien_hospitalier"},{"id":363,"name":"Orthophoniste","value":"orthophoniste"},{"id":364,"name":"P\u00e9dopsychiatre","value":"pdopsychiatre"},{"id":365,"name":"Psychologue","value":"psychologue"},{"id":366,"name":"Psychomotricien","value":"psychomotricien"},{"id":367,"name":"Psychoth\u00e9rapeute","value":"psychothrapeute"},{"id":368,"name":"secr\u00e9taire m\u00e9dicale","value":"secrtaire_mdicale"},{"id":369,"name":"Surveillante g\u00e9n\u00e9rale","value":"surveillante_gnrale"},{"id":370,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":371,"name":"Dir\/Resp de l&#039;Urbanisme","value":"dirresp_de_lurbanisme"},{"id":372,"name":"Dir\/Resp Eaux et Sources ","value":"dirresp_eaux_et_sources"},{"id":373,"name":"Dir\/Resp Feux de Forets","value":"dirresp_feux_de_forets"},{"id":374,"name":"Dir\/Resp Parcs Jardins","value":"dirresp_parcs_jardins"},{"id":375,"name":"Dir\/Resp Voirie","value":"dirresp_voirie"},{"id":376,"name":"DST Dir\/Resp Services Techniques","value":"dst_dirresp_services_techniques"},{"id":377,"name":"Elu\/Adjoint \u00e0 l&#039;Urbanisme","value":"eluadjoint__lurbanisme"},{"id":378,"name":"Elu\/Adjoint Services Techniques","value":"eluadjoint_services_techniques"},{"id":379,"name":"Elu\/Adjoint Voirie","value":"eluadjoint_voirie"},{"id":380,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":381,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":382,"name":"ACFI","value":"acfi"},{"id":383,"name":"assistant pr\u00e9vention","value":"assistant_prvention"},{"id":384,"name":"conseiller pr\u00e9vention","value":"conseiller_prvention"},{"id":385,"name":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Personnel","value":"dlgu_du_personnel"},{"id":386,"name":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Syndical","value":"dlgu_syndical"},{"id":387,"name":"Dir\/Resp CHSCT","value":"dirresp_chsct"},{"id":388,"name":"Dir\/Resp du Comit\u00e9 d&#039;Entreprise","value":"dirresp_du_comit_dentreprise"},{"id":389,"name":"Dir\/Resp Sant\u00e9\/Pr\u00e9vention","value":"dirresp_santprvention"},{"id":390,"name":"Elu\/Adjoint Sant\u00e9\/Pr\u00e9vention","value":"eluadjoint_santprvention"},{"id":391,"name":"M\u00e9decin du travail","value":"mdecin_du_travail"},{"id":392,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":393,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":394,"name":"DRH","value":"drh"},{"id":395,"name":"Dir\/Resp Formation","value":"dirresp_formation"},{"id":396,"name":"Resp\/Gestionnaire du personnel","value":"respgestionnaire_du_personnel"},{"id":397,"name":"Resp\/Gestionnaire Paie","value":"respgestionnaire_paie"},{"id":398,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":399,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":400,"name":"Avocat","value":"avocat"},{"id":401,"name":"Coach","value":"coach"},{"id":402,"name":"Consultant","value":"consultant"},{"id":403,"name":"Graphiste","value":"graphiste"},{"id":404,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":405,"name":"Dir\/Resp Ville Int\u00e9gration","value":"dirresp_ville_intgration"},{"id":406,"name":"Elu\/Adjoint Ville Int\u00e9gration","value":"eluadjoint_ville_intgration"},{"id":407,"name":"Secr\u00e9taire \/ assistant","value":"secrtaire__assistant"},{"id":408,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":409,"name":"Dir\/Resp de la Police","value":"dirresp_de_la_police"},{"id":410,"name":"Commandant de gendarmerie","value":"commandant_de_gendarmerie"},{"id":411,"name":"gardien de la paix","value":"gardien_de_la_paix"},{"id":412,"name":"Pompiers","value":"pompiers"},{"id":413,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":414,"name":"Aide \u00e0 domicile","value":"aide__domicile"},{"id":415,"name":"Aide personnes \u00e2g\u00e9es","value":"aide_personnes_ges"},{"id":416,"name":"Auxilliaire de vie sociale","value":"auxilliaire_de_vie_sociale"},{"id":417,"name":"Auxilliaire g\u00e9riatrie","value":"auxilliaire_griatrie"},{"id":418,"name":"Auxilliaire g\u00e9rontologie","value":"auxilliaire_grontologie"},{"id":419,"name":"Dir\/Resp Personnes Ag\u00e9es","value":"dirresp_personnes_ages"},{"id":420,"name":"Directeur d&#039;Etablissement","value":"directeur_detablissement"},{"id":421,"name":"Elu\/Adjoint Personnes Ag\u00e9es","value":"eluadjoint_personnes_ages"},{"id":422,"name":"Infirmier coordonateur","value":"infirmier_coordonateur"},{"id":423,"name":"M\u00e9decin Coordonateur","value":"mdecin_coordonateur"},{"id":424,"name":"Travailleur social","value":"travailleur_social"},{"id":425,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":426,"name":"Directeur d&#039;Etablissement","value":"directeur_detablissement"},{"id":427,"name":"Dir\/Resp Personnes Handicap\u00e9es","value":"dirresp_personnes_handicapes"},{"id":428,"name":"Elu\/Adjoint aux Handicap\u00e9es","value":"eluadjoint_aux_handicapes"},{"id":429,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":430,"name":"Directeur d&#039;Etablissement","value":"directeur_detablissement"},{"id":431,"name":"Travailleur social","value":"travailleur_social"},{"id":432,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"},{"id":433,"name":"Animateur de relais assistantes maternelles","value":"animateur_de_relais_assistantes_maternelles"},{"id":434,"name":"Assistant Maternel","value":"assistant_maternel"},{"id":435,"name":"Assistant Social","value":"assistant_social"},{"id":436,"name":"Directeur d&#039;Etablissement","value":"directeur_detablissement"},{"id":437,"name":"M\u00e9decin de PMI","value":"mdecin_de_pmi"},{"id":438,"name":"P\u00e9dopsychiatre \/ Psychologue","value":"pdopsychiatre__psychologue"},{"id":439,"name":"Pu\u00e9riculteur \/ Auxiliaire de pu\u00e9riculture","value":"puriculteur__auxiliaire_de_puriculture"},{"id":440,"name":"non renseign\u00e9","value":"non_renseign"}]}